女朋友係處,應該開心定唔開心

認真post.求開解
女朋友係處
應該開心定唔開心？
好撚矛盾...
開心既係冇俾其他人食過
唔開心既係佢思想好保守，乜都唔識，Kiss都唔會打車輪，仲要去冇人既地方先肯kiss
都唔洗諗摸、揸、摷

要幫手？

佢唔識咪教到佢識囉

同你換

冇話開唔開心
係睇你接唔接受到

我同佢講過下

佢好似好撚驚訝咁

好似唔係好想學(?)

好似好抗拒咁

啲女人好蠱惑既
如果佢乜都唔識
你應該首先要擔心係咪弱智先

你啱 開心就一定嘅
我都唔係嫌要教識佢好麻煩
純粹覺得佢係超級純嘅女仔
都唔知點入手

佢真係純到蒸餾水咁

咁就唔好強迫佢 循序漸進咁去啦

咪係 要慢慢unlock

一手撕開佢啲衫衫褲褲支停插佢中路 不過好睇你個整體意識夠唔夠

ching你咁講我又明明地要點做

因為呢件事搞到我同佢都有啲壓力

慢慢黎 唔好迫
問多D佢想點
溝通真係好重要
ps 依家條女以前係基督徒，破處依家隔1-2日1Q
以前條女堅性冷感 ，連錫都唔太鍾意，分左手
講左咩自己諗

我驚我進入主攻陷阱

咁唯有打個假對攻試探下先

冇得屌hi拍拖黎做咩

點解咁撚煩 唔係處就唔開心 係處就嫌人地唔識

你咁唔鐘意咪飛左佢搵個有經驗囉 一係就唔好咁多怨言慢慢教佢

睇見呢d post真係好火 要求人地係處又想人地識 打埋天才波俾你好冇

咁你係咪處

No

慢慢黎破佢處先食得滋味

標題應該改為:條女係處,應該點樣氹佢扑野?

你打4後衛囉

分手啦

我唔識破密集

我對住個盤古人類

要用好長時間去開發

你條女幾歲先

拍拖一定要摸、揸、摷架咩?如果係咁你不如放過你女朋友,去搵隻雞算啦.

飛左佢
唔好害人

你青頭？

正正就係好鍾意，好愛佢先會想同佢有親密行為，大家先會因為呢件事各自有壓力，拎出黎傾下點處理

如果因為冇呢d野就放棄個女朋友，或者叫雞
咁先係最唔負責任

慢慢黎啦

而家係你想佢唔想
你諗方法令佢想
愛佢？

教都唔識即係你廢

何sir口才咁好

用條脷奶佢啦

比我高速來回球搞掂佢😼

係處～不過無得食

對住你先係咁姐

佢幾歲？

情願唔係處，扑完唔使上身。

咩年紀先，細個姐，大就開始因為少少閪水會慢慢痕～

你打來回高速球咪有空位
床上真對攻

你咸濕就咸濕
唔好扮野

幫手調教

幾歲 18+ 生得靚 佢話有隻豬就十成十昆鳩你

純還純 呢啲係港女on99 生勾勾

拍拖就想屌屄架啦

認真條毛

dllm

拉

你同你女朋友分別係幾多歲呀？
拍咗拖幾耐先？

一開始啲女仔梗係會睇定啲啦，大佬呀
一處難求呀

可能我講得誇張咗，但我覺得呢類型嘅女仔都要睇下你係咪值得付託終身先會慢慢投入同埋有再一步嘅行動嘅

諗咁多，不如放鬆啲先諗下點樣俾多啲安全感同俾佢覺得你係佢第一個亦係佢最後一個男人先啦

西部大開發

為扑野為洩慾你叫雞好過啦樓主

咁學乜人拍拖 一係你教佢乜野叫拍拖

啱呀屌

愛就乜都得 睇你點諗

咁你都好純情喎，要”好”鍾意先可以有親密行為
情侶相處好重要係溝通，女仔感受到你愛佢同尊重佢，乜都可以俾你。不過破唔破人地處你真係諗清楚啦，始終你都話對方係好純既女仔，真心愛佢更加都要為佢著想呀！

: 超老土保守既絲

講黎講去都無講幾歲

調教

女朋友幾歲先？
同埋乜你呢啲男人咁撚柒煩
係處又嫌 唔係處又嫌
咁撚想扑野去叫雞囉

咪屌到佢識囉！

but tire

垃圾po 拉

認同，咁撚易比你，之前一早比左第二個啦

垃圾post 垃圾人 拉

拍拖唔係為結婚為有個伴侶就死去搵SP啦
俾到人哋一生承諾先唔得嫁咩

好快有人就會破佢處
調教到佢又淫又識吹仲可以中出

不過唔係你

識左你好耐咩

咁快現形

屌真係好撚火有處女又要嫌仆街

唔好咁猴擒就得架啦

兒登仔真係好煩

好奇一問咁你仲係咪處 利申 絲

多謝～～

咪臭係

支停插吓佢囉

點氹得掂

其實係扮處

On9 post

利申：條女唔係處 自己係 好唔開心

好多賤男勁中意處女，
貪破人處後中出即飛。

其實好事嚟, 若你技巧差, JJ 細, 佢都唔會發覺你係咁差

扮處扮天真，
其實收埋幾個SP

佢就好似張白紙咁 咁你畫

咪靠你開發囉

好愛佢先會想搞佢，咁似d MK仔同條女講：你唔比我屌 姐係你唔愛我！

我好似同你掉返轉
我係處 同男朋友拍咗唔係好耐
佢成日都想摸我揸我 但我真係唔係好想
唔係唔可以但唔想咁快
但我又唔知點同佢講 驚佢唔開心
可以點做

gay post

搵隻綠葉插入去

樓主女朋友

想屌閪就屌閪啦
又要咸濕又要攞貞節牌坊
好愛佢先想有親密行為？我屌你啦
有其他女送上門咪又係會屌
你唔好話為人類下一代著想？

唔係處又嘈，係處又嘈
你自己咩料呀屌你老母

屌佢老母咩料咁把閉嫌呢嫌路戇鳩鳩
條女遇著你真係慘

同意

但樓主你係咪處

等我黎